點解人同人相處唔可以直述坦直啲呢

你嬲個人，你憎個人咪直接同佢講囉。同佢身邊嘅其他人講，又唔直接話佢，咁佢想同你解釋都唔得啦。不過好多時候需要嘅唔係解釋，因為你知道個真相之後你反而會更嬲：自己錯怪左人，自己柒咗。所以好多時候我哋會選擇同佢地斷絕關係，避免再接觸。

但係如果呢個世界照直講晒啲嘢出嚟，咁樣大家都舒服啲，唔係咩？

「直述坦直」

對唔住個人比較弱智

唔咁做女人之間邊有話題？

你去返工會唔會直接屌老闆老母

跟住仲要杯葛人，完全黑人問號

我希望佢可以直接話我錯喺邊等我可以有辦法改進

照直講人咩錯，人地條氣可能唔ＧＵＲ，跟住又指返你有咩錯
結果會變成亙屌

就係要你估

試過啦，直接話佢佢一定惱羞成怒駁返轉頭，唔覺得講咗就會舒服，之後收埋喺心去到頂唔順就直接斷關係算

咁又係，

人之初，性本善

後黎覺得對方坦白自己隱瞞原來可以好多好處，就無需要再事事坦白

因為唔係每個人都有能力接受坦白。你可以做個測試，好直接咁講嘢，睇吓有幾多人會跳製，唔識對答。

諗起呢個

我好多時候都坦白答人，但係佢哋假設我唔係認真講緊，所以成日俾人誤會

直接答我 我都會直接屌你 睇吓邊個頂唔住先

我諗起嗰套謊言的誕生，但係如果大家都坦白唔係更加好

好既會屌黎屌去，屌到攰就停

唔好既，屌黎屌去，會升級變打架

我都希望支那有民主

我就唔郁手嘅 但係我唔保證聽完我講嘅人會唔會郁手
你開拖我可以保證還拖

有啲奇怪，點解坦白就代表要屌人？要人頂唔住？你可以坦白講自己唔認同咪得。

可能係行頭問題啦 唔少同行都係太過坦白太過直接係site度開拖 斬手斬腳都見過
我一坦白就好坦白㗎啦 有碗話碗有碟話碟咁囉

樓上好多人誤會左
坦白，唔係指住對方嚟鬧
可以心平氣和攞出嚟講
我同意有啲人好小氣，就算話唔介意聽真話，
實際上好介意
但我好介意人地講一套，做一套
試過有人話我好好，但後來發現原來佢一直唔妥我
呢種HURT難接受過你直接同我講我有咩唔好一千倍！！！

反而覺得你呢段話就真係坦白、真心話

坦白，唔係指住對方嚟鬧
其實坦白同鬧差唔幾

你諗下人類既說話言詞
一係同意人地———＞無事啦
一係反對人地————＞嘈交
一係無意見————＞你唔係認同佢
一係講其他野————＞叉開話題，你唔俾回應人地話題，講自己話題要人聽你講

你諗下，４個CＡＳＥ得１個CＡＳＥ無事

所以，坦白同嘈交真係無乜分別
其他３個CＡＳＥ講得多，Ｄ人會覺得UＮ耳